猥褻6女童男警咁急到底係想去邊?

想去公園sir滑梯

搵童女出火緊要

見到2個細路...